## Функционал "Авторизация/Регистрация":
Сделал польностью. Пользователь может регистрироваться и авторизовываться.

## Функционал "Просмотр постов":

Сделал полностью. В колонках отображается текст, автор, дата создания, дата публикации. категория, теги, действия.
Неопубликованные посты не показываются обычным пользователям, только администратору.

## Функционал "Создание/Редактирование/Удаление постов":

Сделан полностью. Доступен на главной странице. Пользователи могут создавать свои посты и редактировать. Админ имеет полный контроль над всеми записями. Сделал сортировку по категориям.
Добавил пагинацию. На одной странице отображается 8 записей.

## Функционал "Создание/Удаление коментариев"

Сделан частично. Не получилось реализовать добавление коментария, ругается, что в колонку post_id приходит null, хотя я его отправляю из формы. Добавил возможность ставить оценки через "Да" или "Нет". Затем результаты суммируются и показываются в подробном просмотре инфрмации о пользователе.


## Функционал "Подсчета общего рейтинга"

Сделал полностью. Считаю общий рейтинг пользователя по формуле предоставленной в раздатке. Общий рейтинг можно увитдеть в юзер шоу

## Функционал "Добавление возможности админу публиковать посты путем указания даты когда он должен быть опубликован"

Сделал полностью. Пользователь с правами администратора может ставить дату публикации тем самым отображая сейчас, или в будущем пост.

## Функционал "Политики"

Сделал полностью. Админ может удалять/редактировать/создавать посты любого пользователя. Также может создать свои собственные.

## Верстка 

Сделал понятной. Красивее сделать не получилось, не хватило времени из-за коментариев.

## Фикстурные данные

Создал админа и обычных пользователей. Шаблонные данные сделал на то, что указано в раздатке.
